聯合國秘書長古特雷斯: 現時並未是時候向世衛減少資源

美國總統特朗普宣布，停止向世界衛生組織撥款。聯合國秘書長古特雷斯表示，現時並未是時候向世衛或其他應對武漢肺炎疫情的人道組織減少資源。

古特雷斯表示，世界必須支持世衛的工作，對戰勝疫情至關重要。

特朗普在白宮記者會上指出，世衛在武漢肺炎疫情爆發時，未有履行基本職責，發布中國對病毒的虛假信息，令疫情爆發的範圍比原本更大，他正要求審視評估世衛管控失誤及隱瞞疫情散播的情況。

聯合國呢位又收左中共幾多錢

美國一定要查下

唔係應該叫唔好減budget 反而叫人遲d先減

咁CUT 埋 UN 啲錢

俾我搵埋最後一水先啦

譚仔都無好下場架啦 如果搞到以色列都大爆發真係等比人暗殺

一次過引晒d 25仔出黎
大清洗 重整聯合國

佢應該為自己準備body bag

索性另組

我以為睇緊美國隊長2，中共成個九頭蛇組織咁，滲透哂國際組織

呢個啱 侵請得太少網軍
政治宣傳做得太少 來來去去都係少部份右派幫佢口

咁幾時係適當時候

邵家臻議員為還押手足發起「和你做筆友」計劃

世界衛生組織，是聯合國專門機構之一

Hitman

支那一定會成功，就同藍絲杯葛李嘉誠一樣

Ｄ錢係美國既 我憑實力捐既
憑咩問我拎呀
屌你老母

再嘈cut埋聯合國
美帝國比最高會費

聯合國同世衛做過D咩？上年D錢用左係邊呀？

下個到你啦on9仔

咁聯合國都可以收皮了

仲好睇過美國隊長2

咁黎緊一定係美隊3，聯合國既civil war

咁快淆底

UN 仲早過WHO fall 喎大佬

Trump 做唔到美隊啦，做punisher 仲好

UN 赤化下一個就到你地

乖 奶多幾淡 遲d無得奶嫁啦

同意，中共應該會宣布佢出錢，就算佢走數唔俾對美國講都唔係好事

繼續幫口啦，睇住你d資金來源呀

俾咁多資源都係害死自己

奶共間諜一個個上水

WTO UN

所以un都有好多潛在支共份子
仲未支共係un五常之一

順便cut 埋un

件事你地調轉咗，首先係UN比人收買曬，之後利用當中影響力同脈絡先到其他國際組織比人控制

員工叫老細唔好 cut budget ，好惡呀。問下你隻譚狗做過咩先啦

咁就斷埋聯合國條水啦！

習爺唔好 cut 住，何志平未畀錢我呀

成個聯合國都應該要查下呢個垃圾發展中國家用錢收買咗幾多人

侵侵：下個到你

飲酒食飯叫雞唔使錢呀

國際聯盟收皮得一次
唔差在收聯合國第二次

咁既回應算得體
佢咁樣係認左WHO做得差 認為現時武漢肺炎導致既全球瘟疫情況下唔應該CUT WHO錢

聯合國都係支那啲馬仔
肯定收撚哂錢

日日養呢班垃圾

古特雷斯: 佢都係我同鄉喎

自己同自己講有用咩？越嚟越中共啦啲做法，比人cut budget 仲反而想嚇尻人

一退潮就知邊個冇著褲

西班牙 意大利會唔會跟機？

即係同意要cut尻佢筆直，不過依家唔cut住

咁講法，潛台詞係咪即係應該cut，只不過未係時候咁解

唔夠流氓

慳返筆錢掉落自己國家個醫療體系度仲有效啦

係時候要西方社會集體脫離聯合國了
留返D中共盟友起度啦~

唔想cut資助，就要WHO做噃D人做嘅嘢，唔好再做狗。

暗號
hail chi na

退出所有國際組織，另立啦

下個到你

炒左譚德菜咪唔使停budget囉

咁全球平分會費囉

個暗號肯定係NMSL

踢走個毒瘤支共先囉

支那斷東南亞水源，泰國請港台幫手twitter新戰線

樓主幫手pin下
泰國手足吹雞叫香港同台灣幫手
一齊加入twitter戰線

唔好比錢UN
開過個新既玩

唔小心㩒錯負皮

Push

其實可唔可以聯合Milk Tea +中國反賊+美國右派+歐洲
全球落廣告defund WHO

爆左個中共化武出黎. 歐豬仲要出錢養垃圾!? 各國自己攪衛生好過喇, 還店WHO, UN都唔夠中共化武打.

細個覺得安南好勁 聯合國秘書長應該好大權
大個左先發覺唔係個回事

支那斷東南亞水源，泰國請港台幫手twitter新戰線

收皮啦
睇下WHO 呢三個月做左d乜野啦